3個銀行offers比較(Fresh graduate)

背景:非八大商科fresh graduate

offer 1.
痕生cso
salary+allowance: 15k
18 AL
返5日

offer 2.
中銀 graduate trainee
salary+allowance: 18k
15AL
長短週

offer 3.
交行 retail trainee
salary+allowance: 15k
17AL
返5日

各位巴打，請出招指點下我呢個職埸新人

offer 2 做一段時間再轉

graduate trainee係咩部門/function

你可以當佢係branch trainee

咁2啦 反正做嘅嘢差唔多 人工高啲

喺三間一樓一返工都係無乜分別
人流多啲嘅咪俾人屌得多啲囉

咩部門先？

頭兩間啦
交通狗也不屌

中銀

boc 應該係channel management ?
19日al 喎

2啦
反正三間都係retail

我apply嘅係boc branch trainee program

oh

咁唔係graduate trainee 喎
人工都冇18k

人工+津貼=$17930…所以我咪寫18K

2啦
做一陣teller 就去做sales

2啦
1流失率好高

offer 3唔洗諗
你唔配18k人工
去交行反省下自己點解咁on9

有大食大啦

：先生，作為我地特選客戶，我地有個分期計劃好岩你
：小姐，見你戶口筆錢冇乜出入，我地而家有個高息既儲蓄計劃介紹比你
做分行就做teller 啦
Cso Fso 日捽夜捽比你搵到都短幾年命
做到BM又點？咪又係死sales
狗都唔屌

2 BOC trainee

GT唔使做teller 5仔
BT係4仔？

洗幾十萬 讀完4年先得15k

中6畢業 做4年地盤最小都中工 1200蚊日喇

2

睇下你口材好唔好，sell得掂既做RM搵大錢
如果做teller...都係再搵啦